何韻詩我同你講！

夠薑你就開演唱會
我實支持你

梅艷芳係香港兒女
Hocc身為徒弟青出於藍

💪💪💪💪💪

仲以為你會講

我無問題

我冇野講

佢之前講過年尾再開music festival，不過宜家唔知仲搞唔搞到落去

年尾開架啦
月尾書展嚟支持吓

梅姐安慰

如果有最新消息記得宣揚出去！
一定要支持，就好似太古廣場咁

大家可以書展去Hall1C booth支持吓先（官方未宣佈，但應該走唔甩）
可以同hocc近距離接觸+影相，連演唱會都無嘅機會～

12 月

我實去

用實際行動支持何韻詩，買她的CD